{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6883303'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-02-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼색소보로덮밥"
    },
    "text": "一杯料理は、一杯の中にすべての食材が入る料理を意味します。一杯で完全な食事を楽しむことができ、便利で経済的です。主にご飯、スープ、おかずを一緒に提供する韓国料理の形でたくさん出てきます。一杯料理は様々な種類とスタイルがあり、洋食、中華、和食など様々な料理文化に出会うことができます。一杯料理は簡単に作れる反面、栄養価も高く食事のバランスに良いです主材料によって様々な味と香りを楽しむことができ、家族や友達と一緒に分けて食べるのにも良いです。いろんな材料を一緒に料理して食べる分、栄養素を色々と摂取できて健康にも役立ちます。一杯料理は人々の暮らしの形と文化を反映した食べ物でもあります。一杯の中に様々な材料が調和し、固有の味と趣が生まれるからです。材料の組み合わせや加工方法によって味の変化も大きく、個人の好みに合わせて変形も可能です一杯で様々な味と栄養に出会える一杯料理は、今でも多くの人に愛されています。簡単で手軽で美味しい料理を体験したいなら、一杯の料理を楽しんでみてください。,調理時間:30分以内、材料:ご飯、スパム、卵、酸っぱい、方、食用油、ごま油、砂糖、キムチ、レシピ:卵2個はまんべんなくほぐして酸っぱいキムチは一口サイズに切ってくださいスパムは熱湯で軽くゆでてから切り身を切りますフライパンに食用油を入れ、溶かした卵を入れ、箸でかき混ぜながらスクランブルエッグを作り、スパムはこんがり焼きます食用油をひいて酸っぱいキムチ、そしてキムチの汁を5のせ、糖または砂糖1を入れてじっくり炒めて最後にごま油1を入れて仕上げてください酸っぱいキムチに砂糖やオリゴ糖を入れると酸味が少なくなります。そしてキムチ炒めは好みで炒めてください器にご飯を盛ってその上に作っておいたキムチ炒めスパムスクランブルエッグを2杯に分けてきれいに盛り、最後にワケギを切ってのせて仕上げます三色そぼろ丼完成です",
    "QA": [
        {
            "question": "一杯料理はどのような料理ですか？",
            "answer": "一杯料理は、一杯の中にすべての食材が入る料理を意味します。"
        },
        {
            "question": "一杯料理の主な特徴は何ですか？",
            "answer": "一杯料理は、便利で経済的な完全な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどのような料理文化に見られますか？",
            "answer": "一杯料理は韓国料理を中心に、洋食、中華、和食など様々な料理文化で見られます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどのような栄養価を持っていますか？",
            "answer": "一杯料理は栄養価が高く、食事のバランスに良いです。"
        },
        {
            "question": "一杯料理の作り方は簡単ですか？",
            "answer": "一杯料理は簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどのような味を楽しむことができますか？",
            "answer": "一杯料理では、主材料によって様々な味と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理は家族や友達と一緒に食べるのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、一杯料理は家族や友達と一緒に分けて食べるのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "一杯料理を食べることでどのような健康効果がありますか？",
            "answer": "一杯料理は様々な材料を一緒に料理して食べるため、栄養素を色々と摂取できて健康に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "一杯料理はどのような食べ物ですか？",
            "answer": "一杯料理は様々な材料が調和し、固有の味と趣が生まれる食べ物です。"
        },
        {
            "question": "一杯料理の人気はなぜですか？",
            "answer": "一杯料理は簡単で手軽で美味しい料理を体験できるため、多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 380
    }
}